試下連鼠先

點先有連鼠架？

屌你老母

第一set emoji最底

你唔係搵唔到所以屌人老母下話?

我搵到啦

轉咗色好睇好多